乃木坂46討論區#015:乃團五周年生日快樂！

center]乃PO呼籲:
「祝橋本奈々你要幸福快樂啊」[/center]

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生與二期生在內，團體目前共有35名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

lm

Nanamin個名都打錯，屌你老母。

禁多左一下del
sor

睇本スレ提及次數同正評
久保=美月>与田
大園又喊

我正式宣佈，奈々未畢業後乃木坂新一章由我生駒里奈開始撰寫！

個po開得好fail

收不收生駒id？想改名但我想個id留比個同我一樣真推生駒既人。

橋本奈奈

有冇堀未央奈id

不如開過個啦好嗎

人唔笑狗都吠

你呢個星野家既二五仔同我地呢d對生駒家忠心耿耿既人真係冇得比。

是但啦
繼續用

馬神正式痴Q左線

留名
沒有橋本奈々未的第一天

禾就係禾

係會場換返黎
情人節琴子既坐換唔到
因為疊生寫無晒戰鬥力

開到唯一既七仔

總大佬repo呢
我唔想寫痴線repo出黎

我都等緊麻油巴出repo

橋本奈奈未新飯留名

總大佬原來係高登出repo

黐線佬迷七repo
只適合迷七觀看

[img]
基本上mb過黎 我都會睇得好清楚
一開波就係under既歌
琴子過左我黎邊 不過佢要跳舞
無做任何揮手

七仔都有幾次過左我黎邊
不過佢鍾意對上面揮手
陣唔中對住我地黎邊揮手

乃木團出左黎唱三首
幫其中一首月亮的大少做配樂

個live 之間會播vr由mb講其他mb既野
七仔就講三期生 三期生之後出場
唱三首歌
大園一出場就流眼淚
之後櫻隊做mc 叫佢地介紹自己 點樣稱呼自己
大園仲不停喊緊 講唔到野
到与田時 櫻隊話佢似七仔

跟住同陽菜隔空一齊演出
黎下都呆左

到一寶vr介紹七仔 七仔出場
solo兩首 ひとりよがり同ごめんね...ずっと
當然瘋狂大叫Nanase

花花唱左為你彈琴
急斜面一寶頂左三槍個位

唱白米樣 完左
得我一個大叫琴子個名

之後公佈 舞台劇同戲
七仔主演戲 當然瘋狂大叫Nanase
七仔話黎套戲好難演
大叫左句頑張って
七仔終於上大銀幕
包場去睇

到完場 順手叫多次Nanase先走

聽晚再叫過

高ching唔狙擊戩戩啦咩

金庸巴

我坐既位

幾前 抽定黃牛

今日終於出禾最愛既三期，桃子照舊一出場喊，今次仲要喊住咁唱，真係次次都有野笑

唱完兩首之後瀨屎櫻做mc叫佢地自我介紹下，佢就好似老母咁安慰佢地唔好喊 完左之後就唱羽根の記憶，其中一首禾最愛 有久保豬做c
希望聽日既表演會仲正

跟住下首就話要同老女人陽菜果邊既中繼一齊唱混ざり合うもの，佢兩邊個直播又做得幾好，0delay
因為首歌真係未正式出過做live咁濟，喊call都係玩野叫じゅりな,ゆきりん

然後下一首有乃木團，今次有帶定望遠鏡可以離遠j牙囡打鼓
完左乃木團到禾花soloあなたのために弾きたい,今次佢改左少少唱法唔會有爆mic feel,似返musical 果陣把聲，好聽好多 用望遠鏡睇幾十秒都唔用直接睇成個場既黃海

跟住就黎兩首七仔solo，呢d等迷七講

最後果幾首選拔著果套衫又另一境界，好靚
可能我文字表達差差地講得唔太清楚請見諒
佢係著住條修身白長褲，但佢上半身係連住一條開邊既連身花裙咁，似旗袍開邊果個位上到去腰，感覺好新奇

總合黎講,我推滿分

靚到犯晒規

七仔兩首solo
七以前唱得好左
係ごめんね...ずっと有一下走左音
七仔自己都笑

完左之係 佢伸隻手出黎 吹左一下
好似吹蠟燭咁
將天花板既燈「吹」熄左

今日七仔滿電 七仔滿分

正wo...5月有電影上,主角係7 仔,希望佢呢次做得好過之前啦

宇宙的工作做得幾好，演技有進步

記憶已經無得七七八八

裸サマ 橋本→衛藤
命 橋本→井上
マネキン 橋本→衛藤
急斜面 橋本→高山
バレッタ 橋本→井上
ガルル 橋本→衛藤
夏フリ 橋本→衛藤

M01.あの日 僕は咄嗟に嘘をついた
M02.狼に口笛を
M03.左胸の勇気
一開場係UG Sony好波 同尋日一樣大家全部秒速進入狀態
M04.裸足でSummer
M05.走れ！Bicycle
M06.命は美しい
M07.失いたくないから
M08.心の薬
M09.海流の島よ
呢度開始個台特效好正 成個台變左手機moon
M10.制服のマネキン
M11.ここじゃないどこか

M12.サイコキネシスの可能性
M13.コウモリよ
M14.人間という楽器

M15.私のために 誰かのために
M16.吐息のメソッド
M17.無口なライオン

M18.遠回りの愛情
M19.転がった鐘を鳴らせ！

M20.人はなぜ走るのか
M21.強がる蕾
M22.羽根の記憶
呢三首三期唱 之後玲香出黎帶MC 逐個三期介紹自己 M22之後有幾個一期又玩返最初點樣介紹自己 Ererer 同你鳥
M23.混ざり合うもの（乃木坂AKB）
寶寶MC時間 同隔離娘娘連線一齊跳
之後松村段MC好長
M24.失恋したら、顔を洗え！
M25.月の大きさ
乃木團
M26.あなたのために弾きたい
M27.僕がいる場所

M28.ひとりよがり
M29.ごめんね ずっと・・・
ガチ恋唔評論
M30.無表情

M31.嫉妬の権利
M32.不等号
呢兩首好好聽 不等號好似青いトライアングル
M33.急斜面
高山代三槍個位估唔到
M34.環状六号線
呢首都好聽
M35.欲望のリインカーネーション
M36.Threefold choice
原版
M37.オフショアガール
M38.白米様
M39.行くあてのない僕たち
M40.ブランコ
M41.バレッタ
M42.ガールズルール
M43.夏のFree&Easy
M44.悲しみの忘れ方

＜アンコール＞
EN1.ロマンスのスタート
EN2.そんなバカな・・・
EN3.乃木坂の詩
最後係好乃木坂風既encore 全場紫色

聽日再換另一款

秋天電影 五月舞台劇

七仔都有幾次過左我黎邊
不過佢鍾意對上面揮手
陣唔中對住我地黎邊揮手

FF 我坐山頂第一排
佢一行過黎我就fing推巾
(重度FF)我覺得應該有見到然後同我揮手

衷心祝佢畢業快樂 揾到自己想過嘅人生 有緣實會再見

cult劇都叫有演技
講真扮可愛同腹黑係乃團看家本領, 除左幾個表情障礙mb有邊個唔識

有冇睇live嘅巨巨可以話俾我知 白白今日叉返電未

ERERER sub 奈奈未
接受唔到

高山 sub 奈奈未都已經係底線

官方推list: (功能組別)
1) baobao
2) 高山
3) 松村
4) ERERER
仲有冇

米谷代最好

禾條女囉

天日應該有得聽扇風機同初恋の人を今でも
好彩仲有得聽17單

你條女咪排第一lo

baobao你條女

唔記得中元有錄一段仔vtr

唔怪得馬神成日反高山，原來係驚佢對寶寶地位有威脅

盲生

うわわわーーーー

生狗就快d死落三排啦

生狗係話高生一実，唔好誤會。

又用錯ac

人格分裂呢家野真係冇人叻過馬神

不如快d合二為一算啦

就黎搵日要call青山

有d期待馬神將來會唔會有新人格係推高山

生狗係話高生一実，唔識打左山字咋。

請珍惜馬神

成日狙擊戩戩但近排重煩膠過佢

d人話佢唱歌好聽
未聽過評論唔到 live都唔會聽得出好定壞

禾岩岩先訓醒=.=

live一齊唱+咪嘴好難聽得出佢一個人唱我好

應該指プリンシパル果陣姐

live一齊唱+咪嘴好難聽得出佢一個人唱得好唔好

應該指プリンシパル果陣姐[/quote]

LM

沒有Nanami的第二天

仲有42首

未消化曲リスト

1S ぐるぐるカーテン/白い雲にのって
2S おいでシャンプー/水玉模様
3S 涙がまだ悲しみだった頃/音が出ないギター
4S やさしさなら間に合ってる/春のメロディー/渋谷ブルース
5S 君の名は希望/シャキイズム
6S 扇風機/他の星から
7S 初恋の人を今でも
8S
9S 何もできずにそばにいる/その先の出口
10S 何度目の青空か?/私、起きる。
1A 誰かは味方/傾斜する/なぞの落書き
11S あらかじめ語られるロマンス/立ち直り中
12S 太陽ノック/もう少しの夢/別れ際、もっと好きになる
13S 今、話したい誰かがいる/大人への近道/隙間
14S ハルジオンが咲く頃/釣り堀/憂鬱と風船ガム
2A きっかけ/空気感/光合成希望/低体温のキス/かき氷の片想い/口約束
15S 僕だけの光/命の真実 ミュージカル「林檎売りとカメムシ」
16S 2度目のキスから/君に贈る花がない

留名

過多一頭半個月應該有好多情報話係邊到見到佢邊到翻工乜乜乜咁

日本人見佢畢業
應該會尊重佢唔再漏出情報？？

同埋唔會咁快搵到工掛

引退左wfc

去完旅行返黎先揾工都得

紫團好早就引退嗰班都一直有情報出嚟,
連啲二線idol都有, 三鎗咁嘅人氣好難無

個啲係咪仲係藝能界？？
佢真情唔做呢行好啲掛

不過係飯嚟講都繼續想知佢情況ga la

ching你分得清咩叫卒業同引退未

twitter禾估佢都唔會開

我無打錯字都好清楚係 引退

我難波以前有個推卒引退左同人拍拖都三日唔埋兩日有情報出嚟

呢啲引退咗啲情報邊到搵？？

覺唔覺優蛋瘋狂溝仔都入到選拔好痴線

月月=我既人生教練

多數係:

1. 個人SNS
2. 関係者のタレコミ
3. 関係者のSNS
4. 一般の目撃情報

知佢係邊返工就即刻去見工

ching日本籍?

我等畢業就即刻去做老女人同事

利申: 知邊到

邊個唱聖母首強がる蕾？
同埋不等號邊個做c?冇左大公主

禾三期
堀

紫團除左奈奈未幾時有人引退

係人都知老女人響邊度做啦

佢開咪個電台？？

聽rthk都要聽到畢業單

幾難得香港會播坂道歌

衝出國際

除左零代C之外

咩節目

依家0代咩情況

瘋show快活人

sorry囉 我咁易比佢溝到

竟然係呢個節目播
我最多都係聽過白原浩播過

想問下各位生寫巨，生寫買set定一張平d,當top應該幾錢張到

賣得出黎一定係set

ching你係咪係會場？我去緊換生死

你上日拍search果個mb就會大概知道個價位

u大把女啦

2016&2017
d人識唔識分水色架

唔係會場，我係中野睇緊生寫舖

最好睇埋落札價

巴打可唔可以好心報下三期set咩價位?
有時日拍同生寫鋪有出入想知邊到平啲

睇緊都一set3張，4張價，我想知單張價
見差好遠個價，七仔1624一張，月月324
btw小百合單張仲貴過月月

朋係好平

唔好去trio啦 特別貴

你宜家生寫鋪睇新果d全部都貴過日拍好多

你要与田4張set?

好明顯

無會場個d，最新得雞生寫，我買返舊野炸，見月月，櫻隊324羊張好想買

無三期生，無左個格

ching你係咪 係hk先
要放都放到比你

七仔張張都好正，羽根の記憶d生寫正到cls

残念ですが 我七月尾先翻HK
我可以搵人代我收嘅如果你唔介意

中野trio？
你買埋果兩張玲香直筆啦

ching唔好做傻事
你要七仔生寫點解唔搵左我先

唔好入生死坑

七仔生寫貴到cls無買到，諗住買月月，櫻隊同兩個ex大眾 file，ex大眾 file全部都好正好想掃晒佢

金庸巴有冇買豆一樣公仔

Trio d野貴到仆街都買

生死坑真係無間地獄

生寫不了
門口堆垃圾崗間唔中有寶

最後六千幾羊埋單

買左
係中野買
3000円

我琴日換生死果下就明白
你想要你推果套生寫
一定要爆 唔係會換唔到

買左咩？

六千幾咪好囉

細細個？岩岩見到幾大個下，成12960

生死，file,雜誌咁上下

近車站間Trio門口有幾張海報

大個
果時出夾公仔機果個

呢間有張有簽名，火奈子來

幾日前我都係依個節目聽到

【追加開催決定】乃木坂46 17thシングル 『タイトル未定』 発売記念個別握手会追加開催決定!!

2017.02.22

2017年3月22日（水）発売、乃木坂46 17thシングル『タイトル未定』 forTUNE music限定個別握手会参加券付通常盤（SRCL-9378）をご購入いただいた方を対象とした発売記念個別握手会の追加開催が決定いたしました!!

この乃木坂46 17thシングル『タイトル未定』 forTUNE music限定個別握手会参加券付通常盤（SRCL-9378）の抽選購入申込を、
抽選購入専門サイト「forTUNE music()にて以下のように開始いたします。

※本商品（通常盤/SRCL-9378）は一般流通（CD・DVD・WEBショップ）でも販売しますが、個別握手会参加券が特典として付くのは、forTUNE music販売分のみとなります。

※追加開催分は第3次応募受付から受付開始となります。

■抽選購入申込スケジュール
【第3次応募受付】 2017年2月23日（木）15：00 ～ 2月24日（金）14：00 まで
（抽選結果連絡：2017年2月24日（金）18：00 以降、順次メール、またはMy Page「抽選応募の履歴・結果確認」にて)
※第3次応募受付は、1回のお申し込みにつき、1人15種類まで、１種あたり10枚まで(最大150枚まで)。お1人様5回まで申込可能。
※おまとめサービス対象。

★個別握手会開催日時★

【日程・会場】
(1)2017年5月14日（日）神奈川・パシフィコ横浜
(2)2017年6月17日（土）京都・国立京都国際会館アネックスホール

【時間】 ※全日程共通
開場時間/9：00 開始時間/10：00 終了時間/20：00

【個別握手会スケジュール】
＜第１部＞ 10：00～11：30 （新規入場受付締切 11：00）
＜第２部＞ 12：00～13：30 （新規入場受付締切 13：00）
＜第３部＞ 14：30～16：00 （新規入場受付締切 15：30）
＜第４部＞ 16：30～18：00 （新規入場受付締切 17：30）
＜第５部＞ 18：30～20：00 （新規入場受付締切 19：30）

【イベント内容】
メンバー個別の握手会（握手会のみの実施です。ライブステージはございません）

※全会場とも終了時間の30分前をそれぞれの部の握手会エリアの入場締切とさせて頂きます。
※開場、開始、終了時間は予定となっております。スケジュールは、都合により変更となる場合があります。
その際は、当サイトにてご案内いたします。

★参加メンバー★

●2017年5月14日（日）神奈川・パシフィコ横浜
生駒里奈
井上小百合
伊藤純奈
衛藤美彩
北野日奈子
齋藤飛鳥
新内眞衣
能條愛未
樋口日奈
堀未央奈
若月佑美

●2017年6月17日（土）京都・国立京都国際会館アネックスホール
生駒里奈
井上小百合
衛藤美彩
北野日奈子
齋藤飛鳥
新内眞衣
堀未央奈
若月佑美

※スケジュール調整中となっていたメンバーによる個別握手会となります。
会場によって参加メンバーが異なります。ご応募の際は注意事項をよくお読みのうえ、ご応募ください。

典解堀堀豬唔開係6月3

又用錯人格

開始合二為一

24個馬神，每個人格推一個mb

又有得笑

禾去611喎
咩6月3

一車車乃飯送入會場

禾同你一個迷駒一個反駒兩個唔同世界既人，
都唔知佢地成日屈禾地想典。

我要遲到，睇野睇到過晒鐘

好唔捨得奈奈未

青如都睇乃團

飛的

今日坐山頂

去晒3日

收到風剪剪總大佬去曬三日

有錢人嘅生活係唔同啲

靚位

一落機裝雜誌個袋就爛左
要執gip

我坐補習班山頂炸陰公

我去左兩日喳
三槍卒業無睇

個位企起身睇唔到個Mon on9

唔係點叫總大佬呀

點解乃團最近啲show都冇直播

冇資源

資源論

白石麻衣写真集 パスポート【公式】
‏@mai_westcoast

乃木坂46の5周年を記念して、お祝いの食べ石さん😋😋😋😋😋

尋日loop咗好多次再見的意義
不停loop mv，live同紅白

以前akb我推優子，佢走個陣我都冇乜唔開心
反而替佢高興，覺得佢一早就應該走有好發展。
奈奈未走，我都覺得係好事嘅，離開大染缸
但一諗到佢係引退，以後見唔返佢，我就好唔捨得佢。

同埋總係擔心佢之後唔撈藝能界後個生活點
唔想佢繼續窮到咁慘
佢之前因為乃團而quit咗U
依家好似讀秘書課程？
希望佢第時搵到好工啦

人地入黎都係為搵食
而家搵夠咪同條仔結婚囉

邊位手足有軟飯食？

打籃球果個呀

乃足我聽過乃籃就未啦

乃藍都未聽過？高佬先入得

奈奈未令人最sad嘅係佢決定引退，真係再見唔到佢
聖母都叫周不時有啲blog之類睇下，又有舞台劇做

我覺得佢會潛水潛得好緊要
所有社交平台佢唔會再用
或者用但係所有嘢都private曬
好唔捨得佢

係人地唔想見你地

搵唔搵得夠我真係唔知
idol好似收入唔高？
淨係知佢細佬入咗大學佢就覺得夠
但唔知佢之後嘅生活會唔會打回原形

結婚呢啲我唔擔心佢嘅
可能遲下嫁比有錢靚仔

唔通你想好似隔黎件老野咁賴死唔走咩

咁走同引退又係兩件事嘅……
邊個係死老野

資源分配都好多野講 無人討論姐

有傳本身個CON場地同死老野畢業CON倒轉添

呢個唔係大啲咩？？

哦，陽菜
竟然有咁嘅事

死老野應該是講緊隔離團

佢唔引退繼續係藝能界就真係打回原形
本身實力天份都唔係特別好，無左idol光環無事務所捧差唔多等乞食
佢既性格又唔會接受到上綜藝被人玩同抽水
宜家引退都叫急流勇退，普通人黎講仲算後生又唔太蠢無咁易餓死
點都好過由idol既top淪落到底層藝人

有預感係波b爸爸爸d fd子

你又好似幾有道理

七仔手機mail 220217

今日はバースデーライブ最終日！
今日係birthday live最後一日！

えいえいおー！
yeah—！

ななせ
七瀬

但可以高峰期走
真係要好捨得

お疲れ様

今晚等麻油巴打report
麻油巴高汁d

跌就一定跌架啦
佢靚成咁應該點都有model同拍戲做嘅
不過佢唔鍾意做都冇得迫，無論點我都係支持佢決定

識日本同學話日本搵工好難好大競爭
佢quit埋U，做打工仔未必好搵過做藝人
我係真心希望佢條路可以過得好啲
再唔係希望佢嫁有錢人做少奶奶

日本搵工係好難 但人地唔想做idol姐

沒有橋本奈々未的第二天

頭先好似應承左gay友話今個月唔再買生寫😂🤔

呢set唔買都罷啦

agger

Last BLOG

ななみ

可能好無聊 但我cap低メンバー紹介個頁
諗起以後個頁無咗ななみん就好sad

原來咁貴重，肥秋幾有心

咩牌子咁貴

無巴打打repo

我略略講下七仔今日
今日七仔依然滿電 開場白亦係佢開始講
今日個vr就講佢自己由加入乃團既野

三首solo
無炒車
係其中一首光合成希望
佢要上架車 未企穩d staff就拉
佢差d跌到 嚇死我
落車之係又kick一kick
好彩無事咁唱晒三首

釣り堀上年bd live 5分鐘前發mail
想要水色既螢光棒
上年無人轉色
今年終於有人轉 不過都係得一半到

最後新曲發表
我以為會現場表演
原來播2,3秒既mv

偷拍圖

やっぱりななせ最高たよ！！！

佢話係借

Gucci

總大佬話出repo
你地就等總大佬出左先啦

我要訓啦
等我仲有記憶打左先

坂道AKB Center Ikoma Rina

白白同我口味好似

大佬問犯罪兩個po一齊搞定典

想睇你同會然生駒里奈一齊出席

不了 佢去我唔去

我唔去呀

你唔去我去到時得番你去

夜啦馬神，早唞啦你

點先信唔係禾

我地一齊去飯聚

分身去？

今日mobile一次飛雖然都唔係特別好位但都好正，mb行過黎再加望遠鏡已經有半身丁

聽おいでシャンプー果陣已經企晒係面前好正

前兩日冇baobao solo就知今日要接受命運聽水玉模樣，但聽落發現唔係好差，因為聽過馬拿豬生歌之後，已經冇咩風浪係經唔起，感覺成長了

跟住好似音が出ないギター果陣有牙囡企正係面前，仲要著3單制服條裙又短，立即用望遠鏡由頭j到落腳

第二次mc果陣牙囡收埋定箸くん比月月又黎箸くん梗，正到

渋谷ブルース果陣係白麻+一寶唱,松村g+rotty呢對文春姐妹彈吉他，呢首歌又係企我果邊台唱，視姦足白麻成首歌

跟住再下一個vtr就きいちゃん講三期入黎，跟住又提まいまい，結果係3期包起左14單，由梅澤做c,今次冇得睇川p做c對眼唔洗受罪

14單依舊係アリーナ黃,スタンド係白，靚到痴線
跟住下首係白い雲にのって,睇禾月久保豬与田係我果邊台跳，咁就當然黎一系列既視姦 最後黎埋首ハウス!完晒三首就mc

出黎mc係松村g同大頭，佢兩個出現就係拉三期入佢兩個既垃圾軍團
跟住叫佢地自己埋各自堆，話唔入都ok,咁出得黎又係要比面佢地，個個揀晒埋左堆
結果得返桃子一個企係中間 佢又慌到唔知做咩好，佢襯兩個大佬講講下野果陣偷偷地走左去大頭果邊，松村就話你中意トマト咁就緊係黎我度，因為同蘋果一樣係紅色，跟住又轉軚去松村g到 咁講多一兩句就完左呢次mc

去到大人への近道就估邊個頂大公主個位，結果係唔搵人補直接4人，君に贈る花がない都係4人

至於今日七仔solo,釣り堀佢講過話想果首歌係全藍，結果成場半綠半藍

過左幾首album歌就終於到禾花唱低体溫キス，又係 係我呢邊台出現，好感動 唱到一半又睇佢坐人肉express由我果邊台沖去大台 跟住下首就係佢15單solo,男聲搵左撚屌黎唱，總合黎講，花花滿分

去到臨最後幾首終於到10單，我睇咁多場最想睇既野終於等到，就係有樂團伴奏再全員生唱
全部mb都著紅白件戰衣，但結果禾花唱第一句果陣支mic未開，搞到冇左半句，個頭就咁比個staff開壞左，麻煩炒左佢

唱埋5單同きっかけ就唱晒全部歌了～

等encore果陣我前面兩個日本仔尻call call成5分幾鐘，氣都就黎斷，我係後面就係咁笑尻佢兩個

咁encore就講17單表題+播左少少mv，曲風同頭幾句唔太like,有少少akb d煩膠歌feel,點知播咁多淨係話講表題唔會唱，罪大負進度不掂 encore第一首ロマンスのスタート，之後そんなバカな。。。
桃子係呢一刻又發功又唔知做乜喊，首歌完果陣佢同白麻企一齊，白麻係度安慰佢唔好喊，跟住佢就好似頂唔住跑走左，白麻就好似見到細路仔喊咁笑住咁由佢走

唱緊rotty行到黎我果邊台果陣仆街，成支kb跌出黎,好柒
咁佢跌都知最後一首都係乃木坂の詩，
唱乃木坂の詩果陣我隔離兩個日本仔已經走左去，我就緊係霸埋佢果兩個位企

咁就完了encore，跟住大尻我fd 再call nogizaka等第二encore,我前面斷左氣既日本仔都有份幫手call但佢兩個之前用晒d氣講兩句已經冇聲，weak

而最後第二次encore就一首6單收尾，完晒3日bd live

今日收尾係好過前果兩日，老橋畢果日都係覺得好歡樂下，冇maimai畢咁心酸

3日美中不足都只係d歌排得冇咁好，總係好多位係偏悶，但個台既效果係歷來最好睇

前兩日冇baobao solo就知今日要接受命運聽水玉模樣，但聽落發現唔係好差

實力。

桃子喊應該係最後6單果陣，記錯了

唔係好差但係都係差

睇緊repo既時候就諗會然生駒好快出現

生駒推10步曲

１．搞什麼啊？這傢伙真醜啊﹗﹗﹗
２．又出來了？硬推太過了吧﹗﹗
３．感覺慢慢看習慣了
４．又來了嗎?吵死人啦易哭媽!!
５．咦？solo好像還不差嘛!
６．咦 易哭媽沒上這個節目嗎？嘛 算了…
７．啊 易哭媽出場了!!今天也是安定的丑易哭媽啊~~
８．什麼啊?易哭媽沒上鏡啊!?真無聊啊!
９．我的易哭媽到哪兒去了啊!!
１０．眼裡只有易哭媽醬了

馬神分享自己心路歷程

唔怪得迷指原

禾指完爆生狗

七仔solo估唔到咁高水準，完爆寶寶

桃子搞乜成日喊

官推係廢d 久保幾有自信長期笑笑口

今日位置如下

山頂但對正中間 睇你點睇

今日演唱會遲咗少少開工 開工前叫大家咪錄音錄影就七仔同高山講

七仔果陣好地地 高山一出聲全場大爆笑

第一首係太陽knock kncok 真衣sub橋 無咩特別嘅 但一開始無耐就上移動枱嚟我哋前面

跟住係おいでshampoo 傳說中嘅人形蜈蚣

唱第二段有笑位 川P想入返去人形蜈蚣但趕唔切好樣衰 最後優蛋讓開俾佢入

之後係14單 307sub聖母 真衣繼續sub橋 呢首真係無咩特別 我好認真聽歌算 畢竟入坑歌

唱完就第一次MC 櫻隊就話今日係乃團六周年喇好開心呀 然後射波落高山 都係玩返amazing

下首係春melody 無特別 然後就扇風機 唔似以前一嚟就跳隻望三次都識嘅舞 反而一開始企到四葉風扇咁 係個台到轉 之後兩次先跳返舞 全場鳩叫ahhhh真係好正

下首係出道歌 真夏sub橋 係主舞台唱 第二次去台中間圍圈 但隻舞無捉mb裙搖 隻手郁下就算

然後就水玉模樣 係中間升起唱

生唱 有勇氣 了不起

走音 預撚咗 算走得少

無喊 喂呢個估你唔到喎

涙がまだ悲しみだった頃 係王字中間個行唱 無咩特別

然後就音がrock 紅黑主調again misa sub橋

有份嘅mb係正我哋樓下唱 呢首嘢其實真係表現效果欠奉 但我就幾鍾意首歌當補救

やさしさなら間に合って 多咗人 起碼多咗純奈同karin 邊個sub聖母真係唔清楚 慢慢唱到去我個位前面

唱完之後mb就沿著花道走 唔知咩事雀俾人講 唔做咩事雀拉月月落水 叫月月表演筷子gag

月月話 哪有筷子你老母 然後著就拎左對出嚟

咁月月無得走啦

之後見到兩張櫈兩支結他 即係white high出場

兩支結他都走撚曬好心封印white high啦你老母

蘋果sub橋 rotty sub聖母 (屌你搵呢兩個有巧合嘅sub 真係唔知笑定喊)

蘋果結他廢撚到 係咁掃錯chord/手指撳唔實

最後個句繼續玩改詞

高山先改 mayianの寫真集素敵な rotty就彈一段好特別嘅音樂 話唔係

白麻改 kasamin一直もありがとう rotty繼續彈好特別嘅音樂示意唔係

兩個再唱 乃木坂5週年おめでとう 就成功

點解咁刻意強調rotty彈嘅音樂 因爲個段音樂係橋係2專46tv個人節目裡面 拎住結他介紹食物個陣彈嘅 所以100%係pay tribute嘅

下首係シャキイズム

係台中間開始唱 都係打call歌 無嘢特別

最後行返去主舞台 白松俾心

然後係他星 無咩特別 個背景用太空信船 係主舞台唱 好多人唔打call索性跟住跳舞

下首係至今仍在尋找初戀 係台中唱 星野肥一開始對鏡頭飛吻 公主由迷離愛sub

之後播vtr nanase旁白

然後唱8單 所有人都好似第二日一開始咁空降調吊落嚟 日奈子sub橋

下首係無能為力待在你身邊 睇唔清邊個sub橋 應該都係真衣

再落就その先の出口 補入mb為karin 純奈 真衣 rotty 諷刺哋 rotty係sub大和里菜個位

然後係私、起きる 近三個月第一次聽呢首唔係十秒就停(鬧鐘係呢首) mb再次係我樓下唱

然後又播vtr 日奈子旁白做引子開三期出嚟

唱聖母畢業單(即係聖母畢業重要兩首都係三期唱)

美波做C 梅澤美波做C

第一次見識到上白下黃隻靚 係壯觀嘅

三期由前面唱到去我樓下然後開始唱白雲

第二段之後一pair pair咁沿著花道去返舞台中間唱house 成班人係中間升起咗轉圈 打歌call 冇咩特別

之後蘋果同真夏上台 講咗一輪嘢都係叫佢地入團 真夏叫佢地舉手想入邊對 左手真夏右手蘋果

結果6人蘋果 5人真夏 剩低就係大園桃子無舉手

蘋果個邊有美波與田 真夏有珠美美月

桃子偷偷地後來企去真夏個邊 唔知蘋果講咩又過返去蘋果個頭

之後蘋果真夏落台 史緒里做代表講希望大家多多指教 鞠躬下台

又播vtr 307旁白

大致上講點鍾意腩鳥兩姊妹 出嚟唱なぞの落書ぎ

三個人拎住張三人簽名海報 上面寫著 火の用心

唱到第二段三個人玩放大鏡 張海報最後送畀個arena嘅16歲飯

傾斜歌 無野特別 誰かは味方 三個人坐係台中間轉 第二段開始三個人搭著膊頭唱行返去主舞台

呢首歌全場轉紅藍螢光棒

然後我樓下出現咗6個mb 雀對主舞台吹口氣 個screen出現星空 即係星座歌

其實無咩特別 打call歌 生駒走左音 全場一齊call星座

好想俾禾白瘋狂安慰arrrrrr

之後就神曲了 千呼萬喚 第三日先唱嚟把撚嘅 立直中 係我樓下唱嘅 真衣sub橋 花奶sub聖母

一開始無咩人轉雙綠色(橋推色) 但慢慢半個場都綠色 唱到一半白麻喊 點解大家心照 唱完之後有人大叫nanamin (其實我叫)

然後係七七solo夢想 係我第一日坐果度升起

第二段去返台中間 呢首出奇走好少音

全場綠色螢光棒 好靚 諗起奈奈未...

下首係西班牙佬個首 mb係我樓下開始唱再走返台中間 無野特別 係多人轉紅色

之後vtr misa旁白 完左唱隙間 呢首舞台效果欠奉 但係我鍾意呢首當無咩野 優蛋同櫻隊combo高音正到癲

下首係大人的近道 又一首我鍾意嘅歌 不過0舞台效果 全場轉粉紅色(公主推色)以示公主與5星同在

憂鬱的風箏 無特別效果

七釣魚solo 全場水色 呢首中間七仔哽咽咗

值得一提係呢首係近年少見七仔solo係

唔 撚 洗 郁 只 係 企 定 定

之後一口氣唱埋光合成 一半七係主舞台坐飛車去我樓下 但落車果陣差啲仆街

之後係空氣感 真衣sub橋 白麻中間 兩角係高山真衣 我前面左misa右松村 全部升起 最後每人拎住個心形氣球去中間

口約束 かき冰都無嘢特別 後者係台中間唱

之後就花花唱低體溫kiss 一開始係我樓下噴支煙傳槍 全場黃色 好鬼靚 一半坐飛車返主舞台 㗎架飛車都噴煙 死未

之後唱話劇 男主係撚屌 根本出嚟攪事 走曬音 成首嘢個質素跌一半 但花花keep到好穩定

然後係僕だけの光 係我樓下唱 真衣又sub橋

無野特別

vtr 朋旁白 估到係講真夏

果然唱2度目kiss

又係係我樓下唱嘅 正啊喂 全場粉紅色

完左 台中間出現返四人5星組唱贈花歌

辛苦花奶要頂咗公主句rap 全場水藍同藍色 對應mv

呢到演唱會已經步入尾聲 轉咗紅白衫出返嚟之後就係第幾次藍天 舞台最好有隊交響樂伴奏 全場藍色 但花solo頭半句無撚咗 佢老母

之後君名希望 紫色

唱契機 都係紫色

日奈子sub橋

三首都call 我眼濕濕

君名希望好多人唔揮棒轉跳舞

唱契機之前生駒講咗啲野 日文有限 好似係話大家都好鍾意契機呢首歌嗰啲 請大家聽最後一首歌咁

然後就假完 全部人係吊上半空走嘅

好耐先出返嚟

先公佈新歌名 播咗少少疑似新歌

喂 唔掂喎 大家有心理準備

2期嘅ug去咗後台

先唱浪漫章魚燒 都係打call啦

然後就そん無いバカな

呢次有三個重點

第一rotty跌咗支螢光棒 要飯提佢 但佢想執個陣花(好似係)一腳踢開左然後花百合(好似係)rotty一齊飛身救棒

第二七仔跑得好慢 最後準備返主舞台唱乃木坂之詩 七仔係用勁耐先由我樓下跑返去主舞台

三 迷離愛真係好撚醒 連續兩日嘅バカ歌完都係影307做鬥雞眼鬼面 今日都係唔例外 然後最後首歌就完 迷離愛係左穿右插都要趕去307執邊拎鏡頭 今單ugc係你啦 咁撚搏命

之後櫻隊就話 呢三日 經歷咗橋畢業 而乃團亦都六歲喇 呢幾日見到好多屬於自己嘅推巾或者推色 甚至大叫自己名 mb都覺得好開心

然後唱咩歌大家都知喇 一如以往無咩特別

附上一張全世界舉高隻手使乜怕醜嘅相

趕住搭車 冇睇第二encore

以上。

總大佬出現了

總大佬好波！

好詳細

不過呢度冇高汁會員
冇得同總大佬瘋狂討論

總大佬想同我傾可以慢慢傾

Harry傾

定牛口非

淨係講d印象深刻既算, 記憶好零碎, 唔跟次序, 唔執喇
開場MC係七仔同爛聲一寶
開場個陣響main screen出黎,
第一個感覺就係細粒到睇唔到
結果都係睇大電視多
禾就坐lv 200席, 同個stage差唔多咁高
但係坐右邊, 對正側翼跑道
所以mb黎側翼盡頭就感覺好近

第二首歌咁岩misa同rotty黎
見得好清楚misa唔係咁想同rotty share鏡頭

咁側翼盡頭就有個雲台既
七仔首solo個陣就響禾面前
真迷七沒法擋, 七仔摸黑登雲台個陣仲同禾say hi
落雲台既時候仲不忘鎖返道閘
另外OL都有用個雲台
不過佢用完冇鎖閘

佢有時d歌會用平行空中雲台
個雲台會響arena席頭頂打橫經過全場
呢個時候又可以近距丁mb

仲有有時候為左快速由台前去到台尾
mb會上移動浮台
終於明之前repo講d咩新幹線
係真係好似流星咁9秒9由台前飛到台尾

大電視影到ererer既比例有d高, 甚至多過櫻隊月月

VTR就七仔baobao掘掘misa, 同埋唔記得鳥
都係講下d廢話咁

渋谷blues結他同4週年一樣都係松村rotty
Last一寶唱写真集すごいねー揶揄下禾白
完左突然全場紅燈話有入侵者
禾白d演技好正
佢地四個就form左戰隊, 擺個靚pose
原來係唱シャキイズム
唉, 當堂心諗乃團冇左狙擊手射三槍點擊退入侵者

唱完なぞの落書き
禾鳥就送左張直筆poster俾個arena觀眾

丫係, VTR有日奈子, 話有3期做佢妹好開心
禾諗d 3期都唔想認佢做家姐啦

然後就3期唱哂14單d歌
梅澤做center, 完全高度壓制全3期
觀眾最大聲係叫与田
唱完松村同馬拿豬出黎MC帶3期
松村就問有冇人想入蘋果軍團, 公開收o靚
馬拿豬即刻唔制, 又問有冇人想入馬拿豬軍團
然後就展開3期生第一次黨爭
要佢地揀入邊團
結果3期生12人, 6:5 蘋果軍團贏左, 桃子威水兩邊都唔揀
然後講野中途又去左馬拿豬軍團, 問佢點解佢話因為人少
松村就用權力欺凌話蘋果同tomato都係紅色, 輕鬆撬左馬拿豬牆腳
間接證明左桃子係趨炎附勢之人

唱扇風機最後真係有風扇響台下吹d風出黎, 差少少就吹起禾鳥條裙
唱星座首歌d觀眾就一齊唱d星座名出黎
唱初恋の人を今でも禾腩飛吻
OL sub左奈奈未幾首歌, 唔錯唔錯

有首CW完左一班mb由台尾一路行去台中央一路MC
禾鳥有個環節, 話難得襯大家都響度問大家個問題
問大家食壽司係用手食定用筷子食
結果係4:6, 用筷子食多d
然後突然之間
就響佢件衫度抽出一對木筷
原來呢個係一個局黎
為左玩鳩朋, 禾鳥收埋左對筷子跳左成首歌
雖然禾鳥係咁話對唔住
但係見到朋個 樣就忍唔住閪笑
然後全程朋はしくん禾鳥keep住閪笑

最尾encore
そんなバカな禾鳥搭架人力車響禾面前經過
唱完encore以為完場
隔離d人都走左幾個
點知double encore
唱ガルル
真係high到一個極點
因為隔離走左幾個人, 禾可以跳得好放
世界一就好似前輩咁帶住与田行
与田唔知係唔識首歌定點, 跳個個位佢冇跳到
5周年 完

Rotty竟然仲未卒業

原來係咁

結論大園行賣癈萌路線

實在係訓唔著 敗者又問我有無repo

諗諗吓都係打repo 反正sutton又輸緊

我個位就場左邊 對正王字型舞台最中間個劃

呢個位好唔好見仁見智 postponed

我儘量逐首歌順序講 song list 自己搵啦

無人想睇我個手抄ver.啦

晚上六點零二分 會場開始播overture

咁當然都係全場打call 然後一完橋已經出現係舞台中間 著住mv件舞衫 一上場當然全場尖叫喇

佢就行前兩三步 然後鞠躬

之後就開始全晚第一首歌 サヨナラの意味

其實呢次唱就真係無咩特別 同普通版一樣

唱完跟住就係8單 有唔同嘅 C變咗橋 但係唱次序上又好似同原版無分別

然後落girls rule全晚第一次離開主舞台 唱到第二段個陣mb分開曬角落企 我個位對正松G同櫻隊

櫻隊有幾次轉身早一拍 松G跳舞係幾好睇嘅

跟住7單 4單 都無咩特別 當做聽歌喇

唱完就mc1 都係啲多謝大家啊嗰啲廢話 日文有限 大家等台妹嘅翻譯(印象中有位台妹話自己記到所有mc内容 大家等吓佢repo)

mc完唱会いだかった 呢次過嚟我出面有蛋 櫻隊 同 rotty… 蛋就真係好hype嘅 不斷跳帶我哋call

咁呢首都係玩call㗎姐 臨完松G又過嚟 好波第二次

因為跟住唱 偶然を言 松橋高白就分別企係王字中間兩邊同王字底中間少少 四個都升到老撚咁高

其中松白高三個人都有拎住本畫簿

感覺上呢首歌係唱咗最長嘅一首 感覺上

唱到就完 三位畫簿人輪流對鏡頭show畫咗咩

高松白嘅次序 我好記得白個本寫住ななみ永っ友

個陣三個都降緊落嚟 白麻show完本野已經開始喊無再唱 都行返埋台中間個陣 橋就搭著白麻膊頭安慰佢唔好喊 行到返台中間高山同松村都摸白麻頭 松G都有少少想喊 不斷抬頭

然後中間舞台升起 開始唱蝸牛 聖母由真衣取代

無咩特別 論舞台效果我覺得2nd bd live會仲好睇

但我個位對正中間加埋佢哋係咁轉 都幾清楚見到佢哋跳舞 真衣生唱係幾好聽

下一首就指望遠鏡 然後13日星期五

都係無咩特別 係後面個首最後兩段 蛋蛋叫全場大合唱

跟住就でこぴん 聖母轉真夏 我千千萬萬重複過 呢首轉真夏真係唔得 最高音個句你搵真夏唱 大佬啊 玩嘢咩 我最希望嘅互彈額頭係理所當然地冇出現嘅 其餘都無咩特別 不過返主舞台個陣 松G跟住白行 橋企中間 然後白麻轉身 松G即刻開心到鳩跳

之後播片 出返嚟就正囉 應該係全晚第一次feel到現場隻震撼 真係震個隻 世界孤獨lover配合後面嘅mon玩 成個牆都係到跳個地下係feel到震嘅

呢下真係當家精選 無得輸

下首係所謂的溫柔 橋第一首C嘅歌 第一次聽呢首歌係好清楚聽到橋唱而唔係花唱 呢首都係係主舞台唱 冇咩大特別 不過第一次親耳聽呢首近三個月晚晚loop嘅歌係感動嘅

下首係ダンケシエーン 一開始同最尾月個句都改咗做唱nanami 咁呢首都係玩call嘅 sosad

後面個screen好撚型 模仿紐約時代廣場個feel 雖然同首歌唔多夾 笑

再落就我不入地獄誰入 對我嚟講我覺得呢首係超正(可能我鐘意呢首) 但舞台效果欠奉 擺明過場歌跟住都播片

之後一眾mb出現係王字最底 花花蒲頭先 唱tender days 著住件紅色連身裙 好重要呢條裙

認真首歌冇咩特別 係最係一次係咁tenderdays果陣 和音亂到喊出嚟 笑咗

點解條裙咁重要 係因為下首係革命の馬

mb都係條裙上面笠件黑色皮褸 成件事隻違和度係超越時空

橋個件皮褸係高山攞比佢 交俾佢個陣兩個人笑著對拳 個下堅型棍

呢首歌係舞台中間唱嘅 跳椅子舞 皮褸加呢隻舞隻型係真係友螢格嘅

下首係ボードー 冇咩特別

然後鏡頭一轉 鳥腩已經出現係王字底部升到半空

唱脫下制服說再見 首歌係無咩特別嘅

不過生唱幾好聽 重點係唱完之後 下首係popipapapa 士大夫用咗六秒時間 將鳥腩光速由王字底送返去主舞台 我就望著飛鳥真係好似飛咁飛過咗 眼都突

歌就唔特別嘅 聽cd姐 不過終於見識到呢首歌嘅call有幾好笑 sosad 聖母位由日奈取代

然後由播片 講啲mv啊single封面嗰啲嘢

之後出返嚟唱不丹 但不丹 成場螢光棒都係綠色係咩玩法 說好的不丹國旗色呢 sosad

首歌充分表現花花同misa嘅唱功 因為其他mb唱到超級細聲

呢到係今朝先打嘅

下首係太陽歌 無咩特別 跟住就secret grafitti

其實嚴格上都無咩特別 全場無咩人轉紫橙色 係咁咦跟住打call 都幾明顯用嚟過場

然後係あの教室 鳥崛係台中間唱

首歌係好聽 有好多人都跟著跳chrous

(咁係易跳嘅...)

唱完之後 崛就搵奈奈未

奈奈未同白麻misa去咗後面 然後一齊唱house

打call歌 無咩好講

不過達達過嚟個陣 嗰邊得我揮佢隻推色 佢指住我揮咗下手 之後掉轉走果陣 左腳kick右腳仆街

然後romance no start 繼續call歌 冇嘢講

下首係轉鐘 有四個mb升到老撚咁高 我嗰邊係二姑媽 咁我又咁啱記起佢隻推色就轉左嚟揮 佢見到我望著我揮咗幾下手

之後係mc3

然後唱在這裡的理由 然後係公主ug C個首

但C就轉咗飛鳥 之後呢批mb行去台中間唱自由的彼方 唱到最後 橋係圓圈中間升咗上嚟

咁係人都估到唱咩歌喇 ug歌配橋咪得當出世時

頭半段ug嗰啲都三個四個咁輪流企上最中間同橋合唱一兩句 中間開始其他mb都上埋嚟一齊唱

唱完之後 其他mb就踎低 川p(好似係)同唔知邊個搬蛋糕上台 萬里華唔知有蛋糕 全場大合唱生日歌

呢下已經有少少想喊 但都勉強忍到

橋就話 呢首係我最鍾意嘅歌 咁今日又係萬里華生日 所以就同staff講想俾萬里華suprise 索性全世界一齊上台 即係呢part係橋設計嘅

萬里華話 今日你畢業喎

橋話 都係你生日姐

萬里華再話 呢個係我哋最後一次幫你慶生

橋就答 咁都係我最後一次同你一齊過生日姐

兩位壽星公就互祝喇 萬里華問橋幾多歲 橋就拍咗吓佢個頭 之後就話係咪要食個蛋糕

之後橋就拎左粒士多啤梨餵俾萬里華食

好明顯粒士多啤梨係酸嘅 食完變曬樣

之後搬過蛋糕返去 好學唔學學扮整跌蛋糕

有mb想偷食 但俾其他人阻止 聽唔清邊個

ug mb繼續一字排開講對橋嘅感受

mayaa就話多得橋教佢數物理佢今年先可以高中畢業

川p就話同橋有呢5年太多回憶 一齊食飯等等

純奈就話佢一開始就鍾意橋 所以好妒忌有真夏respect軍團 佢自己係奈奈未respect軍團

其他人就笑今日成立今日解散

下首係孤獨兄弟 講真個三分鐘我係螢光棒都無搖

好好將個畫面記入腦 此情此景一世難忘

係主舞台最高唱起 中間chrous 兩個搭住膊頭落樓梯

中間有一下係兩個手拉手轉圈 轉完之後兩個攬埋一齊 白麻開始崩潰 本來諗住睇橋最後會好似mv咁箍實白最後無 因為一半開始白麻已經喊到唱唔到 橋一直箍實佢

跟住係魚love song

聖母換misa

舞台效果唔再用淺藍/綠 改做紅黑紅紅黑 就係咁簡單

下首係threefold choice

有部分人轉咗白色

後面播個條片屌你拎去做mv都得啦靚到

然後係浪漫章魚燒 打call歌 最後 love love ah個part係 花奶同橋一pair 花奶係冇做到最後一次嘅love 因為佢已經攬住橋喺度喊

然後係そんなバカな 好多謝七仔 提橋未過過嚟我個邊 中間橋企係台中間 七仔拍拍佢指住我個邊 橋就過嚟揮手 好開心

之後又mc

橋問家陣幾點喇 然後有人答9點40

個下開始意識到橋係乃團生涯已經步入尾聲

橋之後走上花道 擰轉身望住mb 最後一次係舞台上咁望mb 話好希望記住呢一刻 咁多個mb 咁多飯 多謝咁多飯今日嚟到

真衣已經低頭係咁震

然後就播孤獨的晴空

之後就完場 假個隻

全場打call叫nanami

然後突然播片 白麻講對橋感受

之後就係叫出嚟講野 著住粉藍色恤衫加裙

好靚 真係好靚

橋望住飯已經喊緊

講完之後就問有無人有紙巾 之後開始唱強人所難

全程都係喊住唱 我開始呢個位都忍唔住喊咗出嚟

雖然走音 但係呢個版本係我聽過最好聽嘅橋solo

然後所有mb登場著住紅白套衫 櫻隊就話有suprise 係白麻寫咗信俾橋

信嘅內容大家搵翻譯啦 我日文差唔聽得明好多

讀信讀到一本白麻已經喊到讀唔到咁

讀完之後白麻就大叫有冇人有紙巾 karin就拎紙巾出嚟

橋 白麻多謝你

櫻隊 你有冇收過白麻嘅信

橋 無呀 第一次咋

之後又講咗一段嘢

之後櫻隊再問 係咪最正嘅演唱會

橋答 失誤最少

鏡頭到見到真衣純奈達達喊緊 高山不斷抬頭

之後橋走去枱左手邊上一個移動platform開始繞場 同時播第二次サヨナラの意味

個screen不斷播mb對橋嘅留言同祝福 橋去到我前面個陣啱啱好唱到佢solo嗰度 橋真係好靚好靚

我就一直係到喊

唱完 橋就大叫 完喇 多謝大家

然後由左邊開始同mb揮手道別過咗中間之後得返六個mb

橋同萬里華high five

然後misa馬拿豬都係握手拍手背

下個係鳥 鳥一知到佢就撲上去攬實橋係到喊

叫就不斷摸鳥個頭 好似家姐氹細妹咁 之後有下鳥想拍橋個頭 橋避開 兩個係到笑

下個係花 攬咗一陣 無鳥咁耐 同橋講咗啲嘢就轉身走人

最後係白麻 白麻一直單手遮面喺度喊 橋就企係到等 白麻喊到係個身震曬咁 橋放低咗支mic同白麻傾咗好耐 兩個人不斷點頭 然係一齊埋頭擁抱 橋係咁摸白麻個頭 兩個人攬到好實 全場亦都拍手

之後橋係主舞台最左最右都同觀眾揮手

然後行上舞台中間嘅吊台慢慢吊上半空消失

晚上10點31分 橋正式畢業

揮一揮衣袖 不留下一片雲彩

嚇鬼死以為坐總大佬隔離
原來係兩日前

2017.02.22
2.20

2月20日、
我去到了埼玉super arena、
看我重要的朋友的畢業live＊

在舞台上載歌載舞的大家
都非常的可愛、非常的耀眼、
聽的一邊感慨歌曲真的都是很棒、
一邊聽的非常入神。 。

我很喜歡live中
從成員以及各位應援的飯熱量中所孕育出來的一體感！

然後娜娜敏、非常的漂亮。

無論是笑臉還是哭臉
雖然我不知道該用什麼話來表現比較好、
但在各個場面中都深深地透露著她的溫柔、以及隱藏在內心中的強大決意、
非常的出色。

讓我的內心為之一動。

回望起在團內時的事、
回憶總是數也數不清。

我可以說沒有對娜娜敏有過絲毫的保留。笑

在人生中可以遇到這樣的朋友、
真的不是那麼容易的。

不過呢、
對於能夠遇到乃木坂46這個組合、我是充滿了感謝之情的

從今以後也依然會是我重要的朋友！

近5年半的時間辛苦了(^-^)

畢業快樂！

まいまい

我坐背台位 好似遲下睇碟咁上下我諗 可以專心睇mb個靚樣
不斷影住mb跟住唱個mb轉鏡頭
音樂節目咁 不過咁令我發現鏡頭點都唔會再出現nanami
缺點係好似少左互動同埋睇唔到全場轉色壯觀位 買唔到飛無撚計
可能第一次睇 背台我都覺得好很正
白麻 花花靚到痴線 零死角
七仔唱歌好似勁左好多 可能因為唔洗四圍行
今日好似好多首under 歌見掘，misa，万理華，小百合出現左好多次
櫻隊唱頭頂有個花環首歌靚到痴線
三期唱14單三首都幾正 一出場企c位個翻版白麻我仲以為係OL來
中後段白麻整左個人妻煮飯髮型正到
講少左月月個馬尾完全唔掂 hea到扮男人咁
發覺選拔mb表情豐富好多 二期好似發緊夢咁 明明偶像派以為自己實力派
睇到就完場先發現明明無左奈奈未同maimai兩個 點解好似成日重覆mb
見到蘭世左手先醒起五星組少左小公主
好多首歌都熟同幾鐘意 係差首6單
點知第二次encore就係六單
旁邊個日本仔聽前奏就知轉咩色好L pro
最後我坐個位企起身睇唔清楚個大電視
有機會要再睇，希望買到睇正面飛

仲有一日未打
好期待

重作啦
大家都係坐山頂
點解你睇少咁多野
感受咁少野

唔問都知你會上黎打
禾地實比認同感你既
總大佬場場真飛 入閘
琴晚係咪一路然馬仔一路睇

9分鐘

睇repo當去左

今月20日にアイドルグループ・乃木坂46を卒業、芸能界を引退した橋本奈々未（24）の2nd写真集『2017（ニイゼロイチナナ）』（16日発売／小学館）が、初週2万7185部を売り上げ、2/27付オリコン週間“本”ランキングの写真集部門で初登場1位を獲得した。

橋本のソロ写真集は、前作『やさしい棘』（BOOK部門最高4位、累積6.3万部：2015年8月発売）に続いて2作連続の写真集部門1位獲得。また今作は総合部門にあたるBOOK部門でも自己最高の2位にランクインしており、週間売上部数も同じく前作が2015/9/7付で記録した週間2.1万部を上回り、自己最高の滑り出しとなった。

乃木坂46に第1期生として加入し、中心メンバーとしてグループをけん引するとともに、女性ファッション誌『CanCam』（小学館）の専属モデルも務めていた橋本にとって、文字通りラスト写真集となった今作。最後のロケ地に選ばれたニューヨークを堪能する自然体の表情や、ランジェリースタイルで透明感のある白い肌など、数々の印象的なカットで橋本の“すべて”に迫っている。

印左十萬
收得皮

【3期生メンバー追加販売決定！！】17thシングル「インフルエンサー」発売記念 個別握手会
2017.02.23
2017年3月22日（水）に発売する乃木坂46 17thシングル『インフルエンサー』 forTUNE music限定個別握手会参加券付通常盤（SRCL-9378）をご購入いただいた方を対象とした発売記念 個別握手会に、たくさんのご応募を頂き、誠にありがとうございます。

第2次応募受付で全会場分が完売となりました3期生メンバー：久保史緒里・山下美月・与田祐希の3名に関して、第5部開催分の追加販売を行なう事が決定しました。
こちらの受付は、第3次応募受付から開始とさせて頂きます。
詳細に関しましては、イベント応募サイト「for TUNE music」でご確認頂きます様、宜しくお願い申し上げます。

新御三家
大園桃子=baobao

你地蝦baobao好

桃子每次都帶給歡樂比大家

強推

從來只有御三家
而家冇左御三家
以後都唔會有御三家
更加唔會有新御三家

櫸板奈々未移籍

桃子個樣好過baobao
希望之後會冇咁廢

堀屌打隔離2件

yes, 但桃子>>>bao bao

駁唔到

baobao衰在太多嗲+得罪人多，桃子淨係喊乜都唔做

堀嗰兩張美如畫

不了

乃木坂46ソート
乃木坂46ソートのやり方
順位 名前 得点
1 堀未央奈 138pt
2 生田絵梨花 135pt
3 西野七瀬 128pt
3 久保史緒里 128pt
3 秋元真夏 128pt
6 白石麻衣 121pt
6 北野日奈子 121pt
8 若月佑美 107pt
8 橋本奈々未 107pt
8 新内眞衣 107pt
8 桜井玲香 107pt
8 齋藤飛鳥 107pt
8 井上小百合 107pt
14 渡辺みり愛 97pt
14 阪口珠美 97pt
16 星野みなみ 93pt
17 和田まあや 32pt
17 与田祐希 32pt
17 吉田綾乃クリスティー 32pt
17 山下美月 32pt
17 山崎怜奈 32pt
17 向井葉月 32pt
17 松村沙友理 32pt
17 樋口日奈 32pt
17 能條愛未 32pt
17 中元日芽香 32pt
17 中村麗乃 32pt
17 中田花奈 32pt
17 寺田蘭世 32pt
17 高山一実 32pt
17 鈴木絢音 32pt
17 佐藤楓 32pt
17 佐々木琴子 32pt
17 相楽伊織 32pt
17 斉藤優里 32pt
17 斎藤ちはる 32pt
17 川村真洋 32pt
17 川後陽菜 32pt
17 大園桃子 32pt
17 衛藤美彩 32pt
17 梅澤美波 32pt
17 岩本蓮加 32pt
17 伊藤理々杏 32pt
17 伊藤万理華 32pt
17 伊藤純奈 32pt
17 伊藤かりん 32pt
47 生駒里奈 0pt

咁講就講三期エース啫
又唔會獨立比首歌佢做c

狗也不屌

好多上面講左唔重覆啦 同埋我唔熟歌名唔知點補充
扇風機睇到mb係到扮風扇葉咁轉左幾圈囉同埋我睇大電視 鏡頭無影到我都唔知發生左 rotty跌咗嘢kb我都唔知，七仔落新幹線 kick 1 kick我就見到
仲有小弟五十音都未記得 只係意會mb講咩
你條女唱水玉唔差 你無聽到真係晒料
不過佢應該未有耐先畢業 大把機會
white high 個時松村著住件5周年T用頂住個結他先知佢咁勁 不過手結他咁辣殺都敢上台表演
第二次encore完 白麻同七仔行最尾 仲以為佢地會做個17單pose 點知企係到講左幾句就真係返後台真正完場

認真左

橙

too long didn't read

欺凌新飯呀

CanCam 發死人財

2/20の引退と同時に発売された「橋本奈々未写真集」の未公開カットも収載しています。

買

川p 都係dd來，個個mb都話前期就推

今月20日にアイドルグループ・乃木坂46を卒業、芸能界を引退した橋本奈々未（24）の2nd写真集『2017（ニイゼロイチナナ）』（16日発売／小学館）が、初週2万7185部を売り上げ、2/27付オリコン週間“本”ランキングの写真集部門で初登場1位を獲得した。

唔叫御三家咪叫其他 呢個名松村出事後已經無咩懷緬價值 代表時代嘅終結 叫久保美月与田新御三係包袱

bd live 會場計唔計埋？
應該無咁少

應該有計

本野明明2月20日發售, 典解22號晚就有初週紀錄

16號就開賣左

個個大top就話前期推

隨你點叫啦, 呢家嘢あくまで gimmick嚟咖啫。
本家夠有個三個人合埋叫三統士咪又係咁

其實都唔知佢地想點，明明話20號發售但結果早賣搞到個初週計早左

終於收到啦

點解你成日中

乃木坂46 SHIBUYA109福神が「コラボアイテム制作への想い」を語る！

神推

三強生好強

二期同一期邊緣人真係好危險

寶寶好穩定

禾白頸圈

又點呀。

穩定地冇人買

福神已做，你繼續企三排啦

生駒飯每次都等馬神抽晒先再抽

屌咩
矛人走數
揸得2張禾鳥

生駒飯呢個大家庭個個都咁禮讓

全部迷駒都犧牲小我 留機會俾新飯入坑
巧感動

咁撚醜樣

d人偷跑咋嘛

偷跑都唔係度度有

禾堀而家一抽就爆
遲d去點玩

生駒任抽

唔好話咩遲d咪又係爆30部
佢都係好多人推架
果d係因為人地抽哂想推既廢事哂時間先抽下你喳
今單仲要幾個平時有數字既唔去都開唔到齋果d咪不人氣成員囉

請老臨我可以考慮

生狗出黎啦 不願面對

センター 西野 30/30
センター 白石 なし
フロント 秋元 30/30
フロント 飛鳥 20/30(上限20)
フロント 堀未 20/30(上限20)
フロント 衛藤 20/30(上限20)
２列目 桜井 24/30
２列目 高山 23/30
２列目 若月 14/25(上限15)
２列目 生駒 ※0/30(上限20)
２列目 生田 なし
２列目 松村 なし

３列目 星野 14/30
３列目 井上 13/30(上限20)
３列目 新内 12/30(上限20)
３列目 伊万 11/30
３列目 北野 ※9/30(上限20)
３列目 寺田 ※7/30
３列目 樋口 ※7/18
３列目 優里 ※1/30
３列目 中田 ※0/30

─ 121,921 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
─ 107,244 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
─ *87,149 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
─ *87,209 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
─ *84,598 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
─ *75,860 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
─ *63,078 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
─ *45,592 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
─ *27,185 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
─ *22,096 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
─ *21,309 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]

屌啦 其他人做壞哂規舉，想握3張就要抽30張，
生駒飯秉承日本人良好紀律，大家想握1就抽1，
個個互相體諒，我為人人等大家都抽到happy ending，
係美德既一種都比大家講到係衰野

高山落地獄啦。

定期吹奏 与田祐希世界第一

抽1定抽都冇抽呀

帶埋你

又贏！！

#若月佑美##若月佑美mail#
無題
無題

よし！！
あさひなぐ終わったら髪切ろう！！笑
好！！
薙刀社青春日記結束後就剪頭髮！！笑

ライブは色んな方が観に來てくれて
嬉しかった！
各路人士都來看我們的演唱會
好開心！

今回の
ライブに來れなかった方もいるから
また イベントもライブも沢山やりたいね。
當然
也有沒法來看這次演出的人
所以希望能再多辦些活動多開些演唱會。

又用未公開圖呃錢

屌

係連抽1都廢撚事

正到呢

應該唔會剪短...

生駒幾時會出 second 寫真集?

原來一本有晒三張

BRODY4月号は本日発売！表紙を飾ってくれたのは #乃木坂46 の #衛藤美彩 さんです。「雪に耐えて梅花麗し」の体現者である衛藤さんの雪山＆濡艶グラビアに乾杯！オフショットですら、この破壊力ですよ〜！

訓在浴室地上代表什麼?

G

唔好剪呀 月月

沖沖下涼跌親要人扶

出啦
唔出邊有得笑

秋田天后生駒里奈明反實推真心忠實真飯馬神

唔撚係掛，等咁耐先留返長

寶寶出寫真 馬神開心到笑出嚟

仙女呀！！！

好想睇禾鳥舞台劇

應該易買飛過演唱會

貼七仔出黎話想睇飛鳥
同個名叫堀但神推生駒有咩分別

寶寶不了
留比馬神

祝大家第時條女好似生駒咁

之後比我瘋狂派綠帽

出埋呢件野睇下仲有冇人話禾迷駒

你有寶寶直筆就係人都知

你一日唔燒直筆你一日都迷生狗

我要生駒d錢就夠，你食得落佢咪慢慢享受

貼張堀直筆來睇下？

原本諗住直播奈奈未最後一晚School of locks
但係audio好煩, 又要裝又要試

都話留返慶祝落UG

燒左啦 燒左點貼

你有冇禾柒直筆呀

今日係世上最後一日可以現場聽奈奈未既日子

以後再冇萌聲奈奈未聽

中藥巴提醒左me
原來me坐7列73番
命運

燒埋直筆仲霸住生駒里奈神id

唔係錄定既咩

邊條仆街拎左禾條女個ID

禾

屌你

禾真係有娜娜直筆架

SCHOOL OF LOCKS GIRLS LOCKS開波

me指係on air個現場, 唔係live

傻的嗎

247直筆

唯一好きなラジオ

唔係首推小池美波既小池美波 屌你

冇講錯呀
乃木坂46の橋本奈々未

したっけ

唔知呢一世仲有矛機會用

校長先生都喊
不愧係校長, 個尾收得好靚

咁短既 聽下歌就完左咁

完左SOL,橋本奈々未真真正正畢業了
你講既呢番說話我一定會銘記於心
したっけ

欅坂咁多個抽最多係小池美波都唔係首推

沒
沒有橋本奈々未的第三天
したっけ

有冇巴打因為迷乃團所以對女嘅口味都改變咗 又或者唔會對現實中嘅女有興趣

利申毒撚

有禾堀之後對女冇哂興趣

我頂你丫
女？
女你老寶丫

提女女過隔離圖po

人格分裂太蓄意太頻密開始唔好笑

典解要扮禾

本身鐘意大波妹，睇完乃團覺醒樣大於一切

老老豆豆，娜娜越睇越靚，如果要搵返呢種level , 應該唔可能了......

DIU
我去日本飲飲食食用左萬yen都無😥

我睇完乃團之後覺得可愛大過一切

睇乃睇到變gay

我覺得佢地係偶像加日本妹先會覺得咁自然，如果香港女孩係咁一定係好做作

俾過班fd睇乃團live
佢地話奈奈未最靚

啦啦些有邊忽做作？

蓮加都好自然丫

人人口味唔同，唔出奇

葉劉生駒扮女人好做作

これからの人生、橋本奈々未、行ってらっしゃい

又寶寶轟炸

我推七都咁話
如果七仔係香港 未進化做靚女就比人玩到收左皮 毒撚格加記仇仲要讀唔成書得畫畫勁 係香港地一定乞食

貼返d 靚圖洗洗眼

你咁講 成團係香港基本上都乞得食

係香港就要貼地好多啦 咁好多mb有生存能力既

地主喺香港係地產霸權 惡晒

又係寶寶惡晒

寶寶

friday

好淫

反重力

好厚pad

圖片已儲存

幾正

一寶

d圖終於唔係七仔

迫人買friday

三期

咩佐藤楓吉田綾乃果d收哂皮

佢分開左グラビア黎影

三期五虎聽過未

三期好似好高質下
個勢又好二期可以

on9

香港搞呢啲團
肯定要班人讀書叻
以前興o靚模個陣，佢哋會考成績都成日比人拎出嚟講
讀書唔叻肯定不停比人真心恥笑
更加唔會好似隔離48爆咗個baka出嚟

放棄好好愛一個人的機會 要看著你幸福到永遠 新飯中晒毒連打丁都戒埋

迷七又有新痴線佬加入

係得香港先咁鍾意用學歷嚟睇人
真係咁計半個日本藝能界唔洗要
J家(除左屈指可數嗰幾個) 可以成間接埋

wota潮文又要出現？

又多隻迷途羔羊

好後悔以前毒左五年kpop
點解會咁撚on9

到底係因為迷七迷到痴線，定係因為痴左線先會迷七
呢一刻 我望唔透

其實好多人都係因為禾柒入坑
不過一陣就轉推

我自己都唔知

睇kpop都會去迷七 我望唔透

好似你咁

果日一播前奏丈仔就喊L左
飯左兩年半終於聽到自己推live唱solo 仲要一次兩首

每日都要聽一次ごめんえ ずうっと先訓
利申岩岩開始學日文
好想快d聽得明佢地講野

禾堀完爆

上聯：古有48虎牙推板野

原來你唔係宮廁

其實馬神係咪棄推左花花

死賤種.jpg

冇咁推啫

我雙修緊點計

我終於可以聽晒五首

七仔：金庸 辛苦晒你啦 請你食糖

agger
點解聽kpop就係on9

on9先走去聽kpop

寵寵寵寵寵寵寵

樓上有新迷七手足

jpop比48 domain果時去左聽kpop
果陣好多高汁歌手 d grp又屌打48
係幾年前開始女團泛濫先變到噁心

人各有志啦, 自掃門前雪咪算囉

利申: 雙修 + 1

入谷

好耐冇睇對拳
贏過未

I mean 淨係識聽kpop
乃團成五年先知
好彩七仔仲係到

me都係入坑半年

不如一鎗打死我

Ching係咪有妄想症

我都想食

唔巧話俾禾聽你係聽乃團歌入坑

大佬又點入坑

禾small potato黎
睇doko

貼返禾整既gif都有排貼

順位 名前 得点
1 西野七瀬 138pt
2 橋本奈々未 133pt
2 白石麻衣 133pt
4 生田絵梨花 129pt
5 樋口日奈 118pt
5 中元日芽香 118pt
5 高山一実 118pt
5 新内眞衣 118pt
5 伊藤万理華 118pt
10 堀未央奈 109pt
10 衛藤美彩 109pt
12 佐々木琴子 101pt
12 桜井玲香 101pt
12 齋藤飛鳥 101pt
15 北野日奈子 96pt
16 斉藤優里 93pt
17 若月佑美 72pt
17 与田祐希 72pt
17 山下美月 72pt
17 星野みなみ 72pt
17 相楽伊織 72pt
17 阪口珠美 72pt
17 斎藤ちはる 72pt
17 久保史緒里 72pt
17 大園桃子 72pt
17 伊藤理々杏 72pt
27 山崎怜奈 36pt
27 能條愛未 36pt
27 中村麗乃 36pt
27 中田花奈 36pt
27 寺田蘭世 36pt
27 鈴木絢音 36pt
27 佐藤楓 36pt
27 川村真洋 36pt
27 川後陽菜 36pt
27 梅澤美波 36pt
27 岩本蓮加 36pt
27 井上小百合 36pt
27 伊藤かりん 36pt
40 伊藤純奈 17pt
40 生駒里奈 17pt
40 秋元真夏 17pt
43 和田まあや 4pt
43 渡辺みり愛 4pt
43 吉田綾乃クリスティー 4pt
43 向井葉月 4pt
43 松村沙友理

打後嗰啲好似唔係好準
同埋花花應該排第二，撳錯左

第時祕書look更加無得輸

而你作為一個普通打工仔只可以睇住佢成日比老細叫入房

新人做左體檢未
go page 1

支持 好正

順位 名前 得点
1 西野七瀬 138pt
2 橋本奈々未 135pt
3 白石麻衣 132pt
4 齋藤飛鳥 129pt
5 堀未央奈 126pt
6 生田絵梨花 123pt
7 梅澤美波 120pt
8 久保史緒里 117pt
9 佐藤楓 114pt
10 衛藤美彩 111pt
11 中元日芽香 108pt
12 中村麗乃 105pt
13 高山一実 102pt
14 星野みなみ 99pt
15 与田祐希 96pt
16 吉田綾乃クリスティー 93pt
17 山下美月 90pt
18 秋元真夏 87pt
19 松村沙友理 84pt
20 岩本蓮加 81pt
21 新内眞衣 78pt
22 若月佑美 75pt
23 伊藤理々杏 72pt
24 北野日奈子 69pt
25 阪口珠美 66pt
26 桜井玲香 63pt
27 伊藤万理華 60pt
28 樋口日奈 57pt
29 向井葉月 54pt
30 山崎怜奈 51pt
31 川村真洋 48pt
32 和田まあや 45pt
33 大園桃子 42pt
34 川後陽菜 39pt
35 井上小百合 36pt
36 斉藤優里 33pt
37 渡辺みり愛 30pt
38 伊藤純奈 27pt
39 相楽伊織 24pt
40 斎藤ちはる 21pt
41 生駒里奈 18pt
42 伊藤かりん 15pt
43 中田花奈 12pt
44 佐々木琴子 9pt
45 能條愛未 6pt
46 鈴木絢音 3pt
47 寺田蘭世 0pt

2，3期仲有好多唔識

七仔：金庸,介紹你識，佢係与田豬

dd無罪，大愛有理

与田世界第一

新迷七成堆dd遲早又背叛禾七

就算dd都係七仔排第一

1 与田祐希 138pt
2 橋本奈々未 135pt
3 堀未央奈 126pt
3 新内眞衣 126pt
3 白石麻衣 126pt
3 北野日奈子 126pt
7 樋口日奈 116pt
7 中元日芽香 116pt
7 生田絵梨花 116pt
10 久保史緒里 111pt
11 山下美月 100pt
11 西野七瀬 100pt
11 中村麗乃 100pt
11 中田花奈 100pt
11 齋藤飛鳥 100pt
16 若月佑美 85pt
16 星野みなみ 85pt
16 寺田蘭世 85pt
16 桜井玲香 85pt
16 井上小百合 85pt
21 伊藤万理華 78pt
22 高山一実 71pt
22 衛藤美彩 71pt
22 伊藤理々杏 71pt
25 川村真洋 66pt
26 山崎怜奈 33pt
26 向井葉月 33pt
26 松村沙友理 33pt
26 能條愛未 33pt
26 佐々木琴子 33pt
26 相楽伊織 33pt
26 阪口珠美 33pt
26 斉藤優里 33pt
26 斎藤ちはる 33pt
26 川後陽菜 33pt
26 大園桃子 33pt
26 梅澤美波 33pt
26 岩本蓮加 33pt
26 伊藤かりん 33pt
26 生駒里奈 33pt
26 秋元真夏 33pt
42 和田まあや 5pt
42 渡辺みり愛 5pt
42 吉田綾乃クリスティー 5pt
42 鈴木絢音 5pt
42 佐藤楓 5pt
42 伊藤純奈 5pt

七仔世界第一

七仔>>>>>>>>>>>>>琴子>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>与田

与田真係好靚
但唔加推啦
今次第三round都無抽与田

煙鏟

煙鏟都好過baobao

与田吹奏協會歡迎新人加入

今日、私がいるところは晴れ時々曇りって感じだよ！

そっちはどう？晴れてる？

今は音楽聴いてまったりしてる！
ここ数日は束の間の休息って感じ！やらなきゃいけないことやりつつもね！

ここで、私の５年半が本当に終わり！

みんな

今まで本当にありがとうーーー！！！

私はここが絶頂では絶対ない
これからここを超えて行きます
最後の宣言、約束、頑張ります。

さよなら！

我有七仔同琴子已經夠

想嘴對嘴吸返d二手煙入肺

再見啦三槍
要過得幸福快樂

禾可以唔放口吸到肺癌死都得

禾巧專一，娜娜一個就夠

お幸せに

用嘴幫佢清潔陣煙味都ok

好撚痴線

要幸福呀三槍

緊緊相依的心如何Say goodbye

係生寫舖見到与田張野賣2980 傻的嗎

見到張七仔poster好正先3240羊，不過真係大到無位放

座り ?

一set定一張先

多謝巴打post最後一個mobile mail出黎

ななみん、お幸せに

賣三槍絕版711等身poster一大張

一張座炸，一set好似5980

前幾日TRIO有張三槍畢業單POSTER二千幾YEN
諗唔掂點拎番去就放棄左

我真係恭喜你呀

不過我覺得個價鳩來，你寶寶都成980羊張

阿豬阿狗最貴都呢張
你抽到禾柒果張換到其他mb成set

日拍已經跌到落4字頭, 好彩有耐性

無咩好野買，舊個d靚既成2800羊張

再見啦

To 金巴:

與田有d似能條，順便加推能條如何?

用畫筒

根本就一樣樣

自己鍾意咪買囉 唔洗理個價

hand carry定寄倉

これからのななみんの人生に幸ありますように

你推生狗係咪又要支持埋葉瘤做特首啊

瘋了

仆街唔記得左可以抽5張單淨係入左1張

中得一張久保+与田

寄倉唔洗煩
我見Trio好似有擬似畫筒賣，否則去百貨公司文具部

我除左生寫仲有買其他goods，就來水腳都唔夠，仲要未買手信

1美月1與田

20蚊deal

Baobao就比你deal

戒左買手信

去日本買咩手信
你翻香港去零食物語執兩盒草餅都無人知啦

一人一張baobao生死

我試過買bl漫番嚟送俾啲腐女 fd

以前個代冇咁嚴重
依家連係聖心有冇讀到上中六都要比人講一大輪

要拎返公司派一定要買
如果fd就759都得啦

行咁耐生寫舖法國好少雞生真，仲少過會場限定個d

由於時間關係，me 已經買左娜娜套雞生寫

我覺得七仔套雞生寫麻麻地

其實係雞生寫麻麻地

福袋你啱唔啱呀
我有多

我想問呢set,一張都唔見

你驗眼先同我講

七仔手機mail 240217

昨日はお休みで、だらだら無気力だった
琴日休息，無咩精神

今日からまた頑張ろう！
今日開始繼續努力！

ななせ
七瀬

最近d 生寫來講，我最滿意呢套

6張karin6張琴子中抽

接受現實啦。

係唔係普通係3張為1set,聖誕情人節個d先係4張

似條撚咩
撚屌靚咁多
支持金庸

仲有5張一set

唔知買咩好，1set3張得1張有得睇，封住晒

撚屌留比你推

禾柒good fd都唔推

打名上日拍睇囉

柒柒d good fd真係不了

最後買左四套，萬八羊落樓

柒柒d good fd件件都正野

七仔：金庸 諗下今晚去邊食飯啦

個職員d眼神超鄙視我囉,唔比睇一個鐘先岩單嫁咩

禾月4套要萬8

入左生死坑返唔到轉頭架
回頭是岸呀巴打

無買月月set 得套咩咩樂曲
買左三套七仔加套花花聖誕

好彩間舖有銀聯，唔係唔夠現金

聖誕有箱架喎

咩箱呀馬神大哥

聖誕箱

聖誕4張1set

你又知我買邊一年

三set禾柒都萬幾羊啦
禾花一set聖誕邊有咁平

我買個set應該得三張

日拍補返就得啦

補唔返就買多5set砌牆

邊年先 12 13聖誕就冇箱

nanase 聖誕生寫一套過萬yen 是常識吧

仲有2set幾靚我無買，好似好貴咁

就係13年

手足好似對娜娜生寫有興趣咁喎

兩日來生寫舖入手如下

我搵唔到套黑貓，有冇多

最近好似多左人玩生寫

得一套，禾唔會放

買生寫平過我買玩具

有錢

ching玩錶定咩

真係玩具，fimga,shf個d高可動玩具

你最好唔好行咁多秋葉原

本身想買超人，以為秋葉原平d點知是但都一萬羊一隻，係就齊款d不過仲貴過香港
fimga我想搵烙印戰士，撞到個店員香港人來，佢話原來係日本好hit下仲貴過d超人，最平都成二萬羊隻我真係捨得買

都係玩生寫平靚正

買左堤多麻子未

我一直以為figma都係300~400左右一隻

是咪呢隻

有平有貴，不過都係偏貴
咁岩套烙印戰士出新fimga，搞到舊款個幾隻都炒貴埋

好有錢

本嘢終於到 送手足? 不了

其實套2015 8月份都有d興趣

唉 心酸
好葡萄 有呢啲友誼關係

收到風3月中有犯罪

七仔：金庸 快D過黎幫我推

總大佬呢?

柒仔快D過黎比禾推

安排左你坐佢隔離

玩過figure (尤其東方嗰堆) 就知生寫啲價其實根本不值一提

ACG + idol 打孖嚟係令到自己破產嘅主因

應該唔得閒黎

你去唔去？

你去我咪去

兩個坐大脾

This

禾堀禾大比

到時左邊係馬神，右邊係生駒里奈咁樣去

生駒里奈係高登個名係3個字

都係唔覺佢兩個fd

馬拿豬

馬拿豬？

應該暗地裡fd 冇刻意表現出黎姐

俾d幻想空間啦ching

白橋呢對真係月經咁講

w松井

山本彩同迷路雞

生駒同邊個fd?

禾堀禾條女同生駒里奈

點都真實過白七少少既

福岡團整容魔獸兩隻

應該唔算fd 關係ok既同事

依兩件唔互咬都偷笑

幾時再有乃bingo？好似咁耐既

我都好葡萄大愛巴同咁多女女有友誼關係

2015 8月份我好似有2 set , 可以放

做完櫸坂bingo會再做

仲有咩好野有多

from bananamoon

設楽さん「お疲れ～大変だったね、もう終わりだね。」
設楽さん「どうすんの、これから？」

ななみん「あっ別に、歯医者くらいしか予定がないんです～」

個twitter仲有食野相

返到屋企check check

奶團c直筆

不過天價都唔會放

燒左都仲有
寶寶真飯

有唔止一張

好鍾意七仔點算

睇白麻食野好睇過本寫真

齊入生寫坑，快樂又簡單

鍾意睇到會郁嘅佢多啲

放棄吧啦
佢有仔了

佢條仔咪我

去睇con , 去握手仔 , 買直筆

真心膠？

真係有仔我已經不在人世

正話行街好似見到右下角條裙

咁對腳呢

買比melody玩

不了

七仔應該著得好睇d

成長了

禾月

係呀，禾大左1歲

掘屌打三期

禾條女

与田吹奏協會嘅定前吹奏

橙，因為內定左而要拆夥

不能同意更多

想問下呢度有邊個一開始唔係迷七

迷七係入門，之後發覺member各有各特色進化成DD

由一開始入坑到而家都對七無興趣

由始至終都係迷七

中晒毒，連七仔隻solo 都不斷loop

唔迷七根本無資格睇乃團

一開始迷麻友

禾覺得禾對娜娜巧專一

岩岩食咗個山本牧場直送北海道牛乳雪糕， 法國北海道牛乳真係有d料到

係日本食呢啲雪榚真係正

我上次係神戶都食過呢啲牧場牛乳雪榚

我都覺天寒地凍特別好食

睇寶寶果D點計

乃post係唔係無馬拿豬飯，明明就出寫真圖都無張

0 Ching 已經係啦，Mary 好似都係

我呢

你掘你寶

唔見佢地吹奏馬拿豬

有似話送寫真個位ching都係

你過高登睇

Pm吹奏大法

聽日白麻又有showroom

最初和最後的ななみん

雅典娜娜蛇

有無人唔見左個女?

傲嬌NANASE

拿，遲d 一定會貴幾倍，信禾啦

棄七仔生真，入蓮加

何必呢

冇可能

啦啦些 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 蓮加

相差好遠

星期日應該少人睇

係唔係有七仔生寫多

蓮加有既生死款5隻手指數得晒

某人應該齊曬

殊

我夜少少睇

禾堀生寫就真係升啦

寶寶生死價位一向親民

生駒直筆呢咁

尋日買張掘既雞生寫先四百羊炸wo,升得幾多呀

我愛蛋兒

Strong hold

蛋兒愛MK

一定係仙女

七仔手機mail 250217

今日も頑張ってこー！
今日都加油ー！

こないだレントゲン撮ったら
背骨の歪みがすごかった(;o;)ショック！
之前去左照X光
脊椎"孭"得好西利下(;o;)震驚！

ななせ
七瀬

七仔你唔好有事呀
你有事我點算呀

禾月下星期唔好斷

兩個都月

【「N響『夏』」「N響ほっとコンサート」の出演者、曲目決定】
「ほっと」では「プリンセス・オン・クラシックス」と題して、ミュージカル界のスーパースターたち（新妻聖子、生田絵梨花、津田英佑）と共にお贈りします！詳細はリンク先で！

花花出演交響樂

又要排舞又要練琴
乃團節目又要上

佢淨係唱姐

先崎学九段×乃木坂46・伊藤かりんの将棋スペシャルトークショーin天童

NHK攪捉棋event
Karin同棋士做MC

原來淨係唱

#衛藤美彩手機mail#
件名: 有點sexy的、、

brody的花絮照♡

今日睇左49
估唔到勁好睇

唔洗緊張喎。七仔不嬲都寒背

一開始估唔到7仔唔做學生妹做校花都奇怪
原來校花角色係為7仔度身訂造
劇情好睇，7仔演技傳神
極度推薦比新迷七同未迷七既人睇

校花

眼鏡妹

等睇ching會唔會變下一個馬神

又唔係官網講 應該小事來姐

有2015 halloween 3張 同 8月 份3張 有多，有興趣可以問我

我頂左買右買，最重要本生寫簿唔記得咗買

聽到有人話乃po無馬拿豬飯
我當堂嚇咗跳 然後得淡笑
雖然係新人存在感會唔會太低

淡定
我有muji黑三多

呢隻大章又有多

我，奈奈未先

琴子塊面好似漲左咁既

七巴咀落去

我baby

佢係有少少
但睇落又唔似好嚴重

七仔take care

ID改xxxx老公就見得多
咁改xxxx老婆即係咩意思

咁老豆呢？

獸父

我又諗起更衣室

係我叫佢既愛稱 類似xxxxbb豬

生駒里奈BBG

給我打，給我往死𥚃打

一樣推

殘

如果係咁可以改咩名先show到對七仔既愛

禾七禾條女

真愛實搶到自己神推神ID

極快手改左 做左十幾個po CD-ROM 先得閒開account

生駒飯就好，無乜人會搶id

我月我老婆

其實用成員名做id但又唔係首推個成員果d人個腦係諗緊咩野？

系。

想知搶完又收埋佢果d係諗乜多

講吓笑唔使真係特登去改名㗎喎

無所謂啦 反正新開無人識

一分鐘都冇

開壇個晚已經等佢開放註冊搶id

依集真心殘

95年天下

原來係你

Yes,where is your daughter

係咪啊夠訓 個黑眼圈

想要

仲有禾月

我原本都廢事搶，不過禾白同我講如果我搶唔到個id就以後都要訓廳

好似有巴打提過佢唱歌，有sample

巧巧聽
講樣都嬴乜月乜田啦

自行認領

久保

同會場生寫簿有咩唔同其實

有冇法國除左禾之外既迷七都好嘔心

因為你推介而今日一次過睇曬
抖S七仔
不過依家靚咗好多

睇得出奈奈未而家係勁得閒
不過俾著我都要返一兩年工放返個長假抖抖

2015 8月份strong hold

點解咁多青都有重複set, 個個都有錢

幾時有禾田mail

今晚有得睇禾白showroom同禾鳥校園生活

both 尾機

老女人

七仔：金庸 今日同我去邊度玩

我真愛好似俾七巴搶左

【手机博】170226
おはよー！
早晨ー！

今日は朝目覚めがよかった
寝相もよかったのか、布団落ちてなかった
今朝一朝醒真係太好
睡相都好好，被無跌落地

がんばるぞーーお
加油啊

ななせ
七瀨 瀬

我果個瀨字黎，not神id

殘還殘，露肩巧L正

未見過真果個出現

通常都一個巴打收埋兩三個id

其實幾無聊 你地搶神id為左獨佔/role play
但收埋左就好似玩禁錮

仲收埋咗月月同我真夏豬

份愛唔係靠個名嚟表達咖嘛 ID啫咪咁執著啦

你連最鐘意個人既名都搶唔到仲憑咩話愛佢

愛牛屎

Lihkg開壇時 我都諗緊開唔開西野七瀨個id
之後我都用番而家個名

利申：開acc時我無撞到七仔個名，會員no.3k幾 可能都算遲

最鐘意牛屎

5日了
人生新旅程開心嗎?愉快嗎?

賣火柴的小女孩

返學同成龍英文堂撞時間

抖返個零兩個月覺得悶跟住復出

其實都係唔好復出
做下model好鳥

入浴劑

如果決心引退既話
應該對藝能界無留戀

唔復出點做model？

pt model?

唔係返北海道咩

佢話留係東京

望就望17單上到百萬,下一單可以比d突破唔好咁hea

其實好似之前係讀完美術大學定輟學

對眼大過蛇精男

殘到隻狗都無眼睇

講完鐘意用入浴劑自己都笑

直接少咗4個福神揸手 你以為3期生補得返個額?

輟學

好明顯唔多人買先加握手

躝

3強生爆晒再加開
某d mb加開都應該補唔返

見到0 ching

好似比人揸乾咁

對唔住

唔講咁多
我係隻狗

入凡間返一兩個月工就會覺得悶到抽筋
返第一個月仲會覺得有d新鮮
第二個月老細就開始有微言
之後搵me訴苦
me見佢咁辛苦就問佢不如me娶你養你?
然後佢一陣臉紅微微點點頭

大佬唔好咁痴線.jpg

係都搵翻籃球仔先啦吓話

生O 里 O

生駒三次受付完切啦。

cut剩幾部

失いたくないから 呢個版本係咪上得神枱
mb solo+乃團全盛期+橋嘅講話

總大佬話係咪係

然後第二日就同你講佢有左，即刻結婚

黑畫面?

冇問題喎

好正呀

班痴線佬又掟塔

都係睇重播算

卒業

congratulation to me

可愛いいいいいいいいい

d老野肯畢業讓番個位出黎未？

講緊你？

要人讓先上到位，橙

日本不嬲重視輩份文化>>>>實力文化。
永遠升職都係升資歷高果個唔係有料d果個。

一講生駒又成班衝出黎，你地黑夠生駒未呀，得罪你地？

係愛呀哈利

唔怪得生駒有咁多資源

當大家輩份一樣果時就自然推有料果個，所以點解生駒係初代C就係咁解。
實 力 。

馬神幾時變返正常
呢個人格同邪骨家姐有d似

邪骨家姐

滿分

今晚我又搣下佢面豬登先

食食食

橙, 用iphone先live到

又撚狗

反方弱到呢.....
屌你求其舉幾個乃團做fashion model既例子就win左啦

被屌打

禾扑

一齊睇乃及欅選拔，11點開始
直播地址：

正話個廣告係咪有寶寶同食煙？

咩選拔

屌ererer響度閪笑

松村正話張相好靚咩

反而最低顏呢張又唔差喎

白白同本鄉奏多套野有字幕了

嘩屌，寶寶張相。。。

今集都係悶到嘔電

禾三期

d 最低顏又唔係好低
冇咩衝擊性

屌，桃子鑊鑊都喊，係咪想學娜娜呀？

禾係咪好威威先

有矛生肉

你都知柒鑊鑊都淨係識喊

家陣唔同晒啦，成熟左好多

拿，第時禾一定有巧多飯

三期介紹重好睇過前面

唔見有

桃子幾好笑

娜娜些邊會喊成咁

以前睇多哥佢都係咁上下

喊包就死番屋企喊唔好阻頭阻世啦

暈低果d可唔可以引退

逃走果d呢咁

掉手套果d 呢？

都自動波啦

初頭hina baby個樣一時間認佢唔到

有冇link

b8ac

抵

新POST TOPIC 生駒里奈人人愛